錢解決到既問題就唔係問題 咁冇錢呢

冇錢又算唔算係問題

你真係好叻仔

冇錢係你嘅問題

你有錢咪解決到冇錢呢個問題囉

有錢都解決到無錢呢個問題
你有咩問題

用錢解決唔到咪賣屎忽囉